【LIHKG LOLI台 11】自loli身上，我侊若看見了聖母瑪利亞的聖潔光環。

正評了 希望繼續努力

G持牙隱主持大局

Ho ball

垃圾post

禾刀g持
Loli台長老

No hey 0

你地hey0我

你抵

正皮咗

邊個

邊個負評阿比

樓G先係正2

g持神隱bb

樓主持棒狗

禾刀同意

Loli不容褻瀆

梨刀系

正評了 真可愛

你的腦袋不靈光 我們在幫助你 沒有hey0

笑什麼
你都係

幸好我不是 太好了

剛才吃午飯咬到自己舌頭
他媽的痛死人了

渣ga

新post po新圖

666666666

今日議題
持棒狗應否絕育

全票通過

佢想試吓古人嘅relife方法

沒有反對

沒有

咁神隱bb都要絕

無限中出

呢位成員用語不雅
警告一次

ohno

記小過

三個小過一大過

升好耐

對 同學真聰明

這婆娘真可愛 我能舔嗎

用語不雅
警告一次

三個大過會有咩後果？

loli台中除名

呢位會員有自知之明
十分好

對

蘿莉控～

正皮是我俾的

什麼

請大家及早認清真正嘅自己

好眼訓

對 說得太好了

幾點放

今日考完oral就放
4點到
但要俾人禁錮去做project
星期四present
好不安呀

唔想升小學生
好悶

又做peoject 慘

垃圾黎就唔好升啦

你都係啊傲嬌

拿拿臨推到1001唔想再見到loli post

呢套係咩

攞裝呀

只有死亡先可以阻止到我開post
所以loli台會永垂不朽

日常異能

這婆娘真可愛 我能親她嗎

用語不雅
警告第二次

我代連仔入嚟管住你班友

蘿蔔台風紀

貼新玩具推po

保持良好市容

全部警告一次

我喜歡白井黑子喔

我屌 我想要隻魔法少女版 其他都已經有

Rich

邊度可以買

你咁遲先入嚟
應該要直接除名

公投開始

你唔係好憎小黑咩

ok

Husky left.

佛誕先上水

都有買 想要隻魔法少女服版

弱死了

恨不得她快點死

正義的使者出來了

有冇對住啲膠射射

用語不雅
正式除名

用語不雅
即時槍決

Amazonjp搵啦 我都係咁岩見到好價

唔射不如唔好買
得個睇字邊過癮

g持!

異議なし！

這個是我 不能死

好啦

好消息 今既有銀子睇!!

晚呀

打jer唔能fapfap

你又打jer仔

痴線 係中上環返左兩個禮拜工 中午食個燒味飯雙拼連凍飲都要53蚊 就快冇錢買figure
唔想日日食m記 有冇巴打都係返個頭有推介

今日食左個叉燒海蜇飯 60蚊

合味道杯麵

應該有唔少茶餐廳4x蚊

炒麵王

Ching張電腦台同我幾似
張台上面係有4格既書櫃？

柒寶一丁

自己帶飯

應該唔同
我嗰個左邊有一行係用黎放CD盒 右邊就用黎放書咁

要行到去上環街市 好遠

帶飯啦

去hku/樹仁食？

自己起唔到身整 同埋過多半年應該又調走 專登買個保溫壺又好似好傻仔

係中環返工
上流蘿莉控

營多

中環都有地盤

媽咪麵

中環都有看更同掃街

保溫壺都唔係好貴姐

以前中學真係試過 中午去Canteen問阿姐要熱水 之後用媽咪麵半包粉整碗湯 半包粉就正常咁整麵食
生活態度

煮媽咪麵 難食到嘔

煮媽咪麵=on9仔

冇用黎煮 都一樣係[鏈]碎黎乾食 整個湯係想有野濕濕個口

諗起上次個薯條配臘腸..............

我薯條點雪糕食

Bin我屍？

樓上正仆街唔quote me

我好似見到二次元之門打開了

ok m

醜死了

帶我走

自殺？

我已經拎左部電話入左去

你就想

比多次機會你

左邊的可愛 右邊的

比多最後的last 機會你

蠻可愛的

呢隻有無缺點
想買
如果買左會唔會有fbi搵我

nigga

Loli是沒有缺點的

買了 冇底座 下面快棉好吸塵

咁咪好囉

塊

這臭婆娘想拿我的性命很多次了

我會黎搵你

比多次機會你say

佢都係為你好 大家都係好女仔

比起拎星星嘅
正常得多

agger

她是黑人 會不會是壞的？

好波

黎搵我做咩

同你交歡

好女仔黎

拆左出黎了？
我堆景品同膠仲未拆
唔知放邊

砌幅牆出黎 又可以間多間房

感覺上有點好轉了

拆咗收翻入去 太吸塵

冷靜

超正

都是不了

暴力解決唔到問題

搵唔到繁體字 sorry

正到PK

最後佢有冇死

一看就知道是黑鮑 不了

思想污穢

做左好朋友

我係佢表姐
佢份人講嘢好低B

魔法少女全部都係高危職業

人格分裂

h l dd j dk d j n d ke h d d k sjs ko s ke kd off le l d

我係佢朋友

我安全

lihkg有更新

你魔法嬸嬸

ios？

收皮啦！

有
通知有更新

好似仲衰咗

we are ture love

好耐未更新過

睇定少少先 唔夠膽更

LIHKG 更新公告：新增推送通知、主題捷徑

ＢＢＡ

依家出埋通知提示
無開app都會通知你

手快快更新咗

分分鐘用好多電

我今日一個上午係度上連登
100%去到食飯得返44%

我lihkg 79%...
人生已完

無撚用更新

Yes

唔知係唔係幻覺
真係食多咗電

決定熄電話
專心做project
返到屋企先開返

過氣BBA

初代萌王 大家比下面好喎

巴打可唔可以報下平安 好擔心

呢位手足啱

唉
仆街
英文oral炒左車
個教畜話得B-/C+
佔25%
想死

叫完就熄電話去做project

唔驚啦 最多第時去乞食

加油

佢屋企好有錢

屋企有錢唔可以乞食?

yes 我屋企係單棟式 佢大宅

乞屋企

訓晏教算

你睇下黑皮係對面大屋乞到幾多零用錢
你再睇下你自己

訓啦你

me 窮到

去做強者

唉
好灰

用緊學校圖書館電腦

養唔養狗

我話唔到事
去問金毛卷

食左幾多條女

搵緊地方訓 有邊度好介紹

養 叫咩名？

學校圖書館上 唔驚俾人知咩

你想呢
你想我叫咩名 我咪叫咪名囉

就叫你小黑2號啦

用圖書館電腦上連登仲要入loli post
勇氣

要包me每日嘅伙食，一個月比3萬英鎊零用錢
住嗰度至少要300呎

我坐角落頭
同埋成排都無人
唔怕

如夢初醒~

記住登出

咁不如你養我啦 汪汪！

當然

勇氣

依個post捷徑用咩圖好

有無人睇過

我對狗過敏
sor

正野

ho ball

俾時代淘汰啦
要用我會用夏/illya+美遊

有 好睇

fu c ku

明明出咗新！

時代既血淚
唔知點解無興趣睇

所謂嘅神作係經得起歷史嘅考驗
無論過咗幾多個十年 一樣有佢嘅fan

不要説被淘汰
試著說經典

講得好！！！！！！！！

都係用淘汰好

其實我都唔知自己仲會愛illya幾耐
以前愛Sagiri果陣都話自己唔會變心
點知依加......................

好毒

樓上啲毒撚好噁心

我都覺

好花心，學吓我啦

本是同根生

相煎何太急

呢個真

weak

bba

唔係！

繼續做你嘅project啦

屌
用用吓無哂電

可唔可以降版

瞓左未更

做到眼訓

我都係 律子

4毒lun 3個月1wifi

今晚屋企無飯食
諗唔到食咩好

我開後宮添

m記

星期六食過
唔想再食...........

嚟我到食

有咩食

你果邊

可惜你住咁遠 唔係可以一齊食

巧mk
同人一齊食飯

Agger mk仔

me唔會十年都係得一個

我地兩個毒撚一齊食

禾地系魔法少女
唔系毒拎

我都係

你講完我覺得仲毒

你老了

無咁既事

有咩食牙

三哥

希望會然朔月美遊可以盡快面對自己內心嘅真正想法……

進度卡住左

法國自己有女性恐懼症
唔識同女性相處

應該你同唔熟既男仔都唔識相處

都係

西炒飯走雜豆

西炒飯咁難食 又酸又甜

再諗唔到既話都係食譚jer

起身

去茶記叫個煲 加碗白飯

譚仔正 好似吸毒咁成日都想食

算啦
我窮拎返屋企自己煮

煮咩?
兩個營多?

杯麵

煎午餐肉

有午餐肉

你又會唔會加臘腸

又bin

你又知我想加

好正 套魔法少女 俺 好痴線 笑到仆街

我發覺你好鍾意食臘腸

係呀
不過唔鍾意食太肥

臘腸煲飯就話ok
但係你係唔係都加臘腸…

小心身體

煮左少少飯

比著係你地，係日本坐地鐵見到條友邊食飯邊喊

你會點？

我諗會喊埋一份

安慰佢

會唔會走上去比張紙巾佢

考古
我驚自己會一齊喊

但係你未必聽得明佢講咩

諗起有個係香港食食吓成個訓咗落個飯度

痴撚線
想像唔到

me 日本人

好似有d印象
係唔係類似員工飯堂？

55

mo人理我

有啊 但你太假膠feel 唔知點覆好

好撚慘

講真架,見到佢咁傷心,自己都傷心埋一份

抵啦，搞到米蒂咁

其實會唔會係渴睡症

好sad 轉下話題啦

無撚有錯

唔好sad啦bb

其實我係度諗
如果我去日本旅行真係見到條友咁
我走唔走過去好

過去俾紙巾佢

去俾張紙巾佢
再問大丈夫でが？

係日本嘅包裝紙巾好罕有

畢生既日文程度

所以俾tempo

我驚佢講咗，我都未必聽得明

買多幾包過去

m (◉人*) m~咪

之前去帶左幾包
結果無機會用
同埋Apa既廁紙仲薄過我面皮

屌

我反而無帶過去好想要抺咀

用tempo 黎cow女

想同智乃做
麵包

你要幾多包先受溝？

裝智乃沖涼

茶

我迦爾納牙爺

gag？

認真

油木碧加耳立牙婆

香港人壓力真係大

咁就痴咗線

聽日黎明輕度

我輕度弱智

我仲以為思覺老師個fd

大家好我係思覺脫老師

你係唔係遇到咩唔滿意嘅事情

講出嚟比大家聽吓

拍片

係...

我1張都受

神隱bb交比me
你自己去長州東堤

Feel到自己係幽默大師既傳人
大師佢咩都會落廚師腸同橙

嘩屌
無汁點入口

食落喉嚨好舒服

有杯麵既湯

痴撚線

咁都食得落

依加既90後真係唔捱得
打仗果時阿叔我樹皮都食過

想當年…

我細蚊仔個陣食屎架咋

朕就係成日派你呢d廢柴出去打仗

我想搬去俄羅斯住…

女多男少

金絲貓

抱住左husky?

鬼妹 不了

我淨係知係狗…

Me sem break去俄羅斯旅行 帶個鬼妹俾你做手信

講大話冇賓周

我要德國妹illya

me 德日混血sor

好
我要5歲至10歲各一個
金髮銀髮啡髮各一個
長髮短髮馬尾雙馬尾各一個

我都係啡短髮 要唔要

自拍嚟睇吓先

You只係人造德國人
係無日本血統的

這個大奶奶我TM社保

我要一個銀色長髮 生得靚女既就ok

太大了 射不出

fuck you me係日本人

你戀童

極危險

我喜歡平的

咁都叫大

是啊 太大了 不合格

你咪係

俾過你睇啦

額頭太大
不了

壽星公嗎

天生麗質

仲大過壽星公…

我講年齡

this post have mk only

係

尊重

好心咁大個人 開口埋口蘿莉蘿莉咁 好肉酸

講笑
唔好嬲

aggre
成班變態

我只喜歡蘿蔔

律子冇咗個額頭就已經唔係律子了

我真的太可愛了

自拍都那麼可愛

蘿蔔是？

日本原鐵路警察稱現在出現了只聞妹子體味不碰身體的電車痴漢

日本埼玉縣原鐵路警察隊隊長以自己的工作經驗來分析為何日本的痴漢犯罪並沒明顯減少。大家在電車上埋頭於玩手機對周圍的警戒心低，現在還有痴漢不直接觸摸身體而是待在妹子身邊聞氣味的

每當想死個陣諗起仲要睇下個星期既新番就唔想死了

Sorry...

咁其實有無犯罪…

全金屬狂潮

靚女既汗味都係香既

懷念

好臭

這不能吃的吧

終於睇咗三顆星

世界末日喇

點解得12集㗎

下季唔知點捱

仲未睇 唔洗死住

春

nonoka我老婆

Nonoka其實幾正 仲要短髮

ok
嗰三個交比me

兩個一齊帶返屋企

おつカラーズ

今日都係和平嘅一日

有tablet既人通常拎黎做乜
我買完無乜用到

leader

睇片？

去旅行係酒店打jerjer

HJ2Q
賓周都損

禾刀巧可愛

自欺欺人

mw 有 日本passport = me 係日本人

日本仔d廣告

下星期冇銀子睇了
跳樓

好行

由腳一直奶上去

發佈色情資訊

觀點與角度

你用咩目光去睇佢，佢就係咩嘢

發現色情用戶

U2

Me係良好用戶，u is色情用戶ar

法國打唔切fgo活動

半放棄

依家一百萬都無

我啱啱好一百萬 啲素材都未換曬

冇人討論蘿蔔價格？

淨係換咗3,4星種火同狗就算

小明媽媽在街市購買了十五個蘿蔔，其中六個是紅蘿蔔，七個是白蘿蔔。十五個蘿蔔總共價錢是$50。那麼白蘿蔔的價錢是多少？

大家鐘意紅蘿定白蘿

日本蘿蔔已經加價至一定的水平

請問

關我咩事

白色頭髮比較文靜
紅色頭髮都唔差，比較有動力

黃色頭髮最嘈

亦都係最可愛

藍色頭髮最正

等我用念力屌撚死你

等緊會然hisky放蘿王的工作

屌
個連登app話我無上網
搞撚到我要上m版

Agreeeeee

深少少到棕色最可愛

召喚會然husky

大結局啦

我係佢代言人

我要睇蘿王的工作呀

有了

Weak了

邊到

呢個位睇左幾次都唔嫌

等緊husky

兩條蘿蔔

係伊莉睇完
算唔算爛尾
反勝果到真係極輕輕地帶過

你入去睇loli咋
扮乜睇劇情

接受到 本來就係小說宣傳片
唔夠集數做都冇計
加上套野根本唔係睇將棋

咁就想挑戰我初代萌王？

Both

過氣 細蚊仔唔識呢d

夏去到後期出場太少
如果夏出膠既一定買

都話唔係過氣

搵銀子煎撚爆佢

銀子打愛都唔會打夏

聽日收工先睇

突發
食緊早餐有個女仔坐我對面

你問我答

東ff

不是ff
真的，上面係示意圖

今日早餐食吉野家

有鳩的妖魔

唔抵食
下次唔食佢

茶記啦

茶記早餐食咩好？
鮑魚火腿通？
沙爹牛麵？

點解上堂可以咁悶

嘔麵 吉魚/豬 凍撚死

個呀sir成日講d題外話
與課堂無關

嘔麵 火腿奄列 熱奶茶

我有個中學識到依家嘅朋友
一年見一兩次左右…
但係每次搵我都係問我借錢
借d借已經借咗差唔多兩萬比佢…
佢依家又打嚟問我借
求屌醒

借佢老母嚟屌啦

但係人地可能真係無飯開先問我借…
因為我知佢父母有意外…佢依家自己一個住

借係人情
唔借係道理

係嘅
借咗咁耐，一蚊都未還過…

其實我係唔係比人當係ATM

你咪話最近自己都唔係好掂…

想知佢有冇做野

有時唔離譜就幫得就幫 唯有係咁

佢好似做地盤
時返時唔返…

因為佢今次問我借兩千
一係借一千比佢…

睇佢有冇出去玩
真窮撚係街都唔會出

我知佢經常飲酒同返大陸

所以我都好矛盾…

你自己都得出左個答案

睇落又好似真係有啲唔扺幫

今日都廿七號 借住一千幾百比佢應急頂到月頭出糧lo

唉…
做朋友做撚到咁…
覺得自己好失敗…

假如條友同十個人講相同嘅野
咁就搵多個零月錢

其實佢每次月尾借話月頭還
但係…

對方問題

以我所知，佢d朋友個個都唔會借錢比人
因為佢地都無錢借
好難想像點解我會識到佢
興趣唔同，工種唔同
唯一相似嘅就係年紀

人地話識人好過識字
我就唔係幾咁覺得

好似識嘅都係無咩好人

其實我都有諗過叫佢唔使還…
但係以後唔好搵我

好似有少少煩
sor

得發現會然husky消失左
俾某妹買起左？

佢真lolicon，犯左罪審緊

其實果個人真係唔抵幫
做地盤返一日又放一日咁懶
一係叫佢轉行一係勤力少少

cp

睇條拎樣都係無錢還

Loli台是一家人

其實我估都係

上咩堂

以前我會信否極泰來
條友有日會翻身
但係依加唔會信
因為係假
如果我係你既話
會講舊債未還 新債免提

公司自己搞嘅無聊堂

結論：所以唔好再借

從來只有我有機會問人借錢

你
我係人

但係同佢識咗咁耐

我諗住今次借500比佢算

我真係犯賤

入得嚟就係狗

最唔鍾意問人借嘢
好似要求人咁…

汪！汪！
可唔可以養me？

我冇錢借俾人
但係都唔想借人野

今晚中六合彩請哂Im者去日本玩

講低買左幾多號

123456

lm

我要去由北海道玩到去鹿兒島

之前好似真係有一次有5個號碼係1~9

我要由沖繩玩到北海道

我仲要晚晚去六本木

我要晚晚有得睇ja jc jk

Js jc jk

報咗警

aggre
拉咗佢，打靶pls

拉得

就連jy都無

琴晚又用左個彈藥包

得個望都要打靶
Dllm

視姦

跟蹤狂會對佢地帶嚟心靈上嘅傷害

我地係唔會傷害蘿莉，不論心理與生理

Dllm
我只係想係街上望下都有錯

用望遠鏡啦

？？？

佢痴Q咗線

帶埋我...

你話你對面

男的也好
不會…

可能係我

約？

係我

你件野。。
有可能

都約

搞基

搞基台

格劍台

有無人係amazon 買野可以俾我搭單

Amiami 就有 amazon 呢排都冇

運費其實都幾平
你買咩？

預埋我

慳錢仲買野

次次amiami都幾/一件野運好撚費

禾吾sick用amazon
同埋禾無信用卡
想買illya同miyu

決定唔慳
慳錢真係好辛苦
每星期返學用200蚊
其餘300儲低佢

填晒資料就買到 冇信用卡幫唔到你

去ok/7仔買張tapandgo/增值mastercard咪得

防禦力高 用海運會平d 不過大半個月先到
Amazon要睇舖頭 好驚遇到大陸舖
另外我用BUYANDSHIP做集運 會唔會有第二間好d推介

我用amiami最平個個郵局直運

幾錢運費左右

想加入colors 有咩要注意

拉我入colors?

不安

填資料好麻煩 同埋信用卡又麻煩
無人幫既應該下次去日本先買

我想加入侍奉部 有咩要注意

出黎隻揪

首先你要係細路女

想搞個好女仔聯盟

me

冇鐘意入黎就ok 不過神父已經唔係持棒狗

Me

決裂

持棒狗很low

輕既都過百

咁我仲訂唔訂隻伊莉雅好 乾脆出去買算

同意 退出侍奉部 john us

現貨實貴好多

其實傷心熊貓算唔算係deepweb

個個都loli控咩

訂邊隻

唔算

聽講侍奉部好多mk。。想入去脫毒

都浮曬上面

最mk個個走左

想入去屌閪

得屎忽

Who

上進x我估)

養綾x?

屌，成個持棒部都係mk嚟架

你都係…

saberlily

我amiami訂左 要搭單?

我次次出街比人笑死毒撚

有無咁誇張

btw，you are not alone

4月都未到就開定10月新番

痴線 會出街 MK到呢

從不打扮
成身行得出街就得

我冇話新番討論區
到時再開

我都係U記買裇衫著

10月

幾錢你訂 出面訂9xx hkd

要填表申請

個pv出係講確定為十月番

填佢老母閪填

到時月尾信用卡比錢先知幾錢
其實訂野 你出去訂會抵d

請專重台主

咁出去訂算啦 amiami又要等

Mark低咗 遲下同台豬講

Loli台都充滿mk 有冇人教me cow女

55，我填咗先有得開小櫻post JA
台主好聽取民意，只要啱程序，佢一定會畀我哋開，好似係

其實唔難
me 溝咗無數條女

紙片人？

傷害部員感情
警告一次

謝謝

屌
galgame都唔得

玩過唔少galgame
溝過唔少女都比人警告

兜唔到了
Mk仔

冤枉呀

bb你要信me呀

證據確鑿!

Husky 今朝要返學

入清算list

係呀
我大把女女 你地無呀
毒撚

我刀系

比你地睇吓我老婆啦

唔好ff咁多呀

這臭婆娘真可愛

想舔

射過

don't ff me wifi
ok？

報驚

色情台

me都係

成班犯罪預備軍

下個post就呢個名

睇個名你係最危險

下個post我開
我諗到個好標題

Ok

Feel到又會好多負皮

神隱人如其名

我冇患上咩咩村綜合症唔好拉我

好色，這樣不行

你試吓講利記壞話

利狗

失足

唔夠毒
比d火嚟

臭利狗

想同麻冬交合

若要生活好
勿買利物浦

報咗驚
有咩留返同個官講

阿嬸嚟

嬸你老母 20咋我bb

今次合法

好老

根據香港法例
所有電腦合成、文字描述、真人和非真人
只要疑似和看似足以違法

肉體廚

交合埋佢

花心

返學去

返咩 ?成4點

中文

推得咁快

不如識下朋友仔

上進清都入咗嚟

出現了

比起之前的確快咗好多

私わ中国人じゃありません。私は香港人です。

假架 (好似係

幻覺嚟
嚇我唔到嘅

你又知

前面唔係應該都係用は咩？

手殘打錯左

同埋其實用では會唔會好d？
じゃ好似好無禮貌(9up)

睇書話じゃありません係ではありません嘅口頭語言。

我仲以為係比較有禮貌同丁寧d

私は中国人じゃなくて香港人です。

咁寫會唔會好D

係
俾佢呃左

班人巧mk

其實我一直都有疑問
我地用私嘅第一人稱有無問題

有咩問題?

冇

雖然係比較有禮
但係用僕會唔會好d

…………

當我無講過

明了

我之前唔知係邊睇話僕比俺更有禮

ではない

依句又唔會覺得好似好奇怪

定係日本人唔會咁用

有邊個未mk過

除咗我之外

又扮 可恥

true

香港賽馬會宣布，原定於今晚(2018年3月27日)攪珠的第18/032期六合彩將順延至星期四(2018年3月29日)攪珠，所有已接納的注項仍然有效。是次順延攪珠是為了確保本會顧客不受今日較早前場外投注處投注服務暫停所影響，讓顧客有足夠時間購買彩票。

阻我發達

我中硬了

佢地班現充
見到都唔開心

其實你地可以唔使買

因為我中硬

谷project 嗰陣你點搞

咪等人分剩之後教畜幫我安排囉
有科本來2-4人一組既
佢俾我一個人一組
之後仲有科佢幫我安排左個人同我一組

講返起之前點免上映嘅時候
有唔少人落咗賭注
唔知幾時還債呢

咁個教畜其實都幾好人

賭jer?

其實係咪佢應份要幫我分？

咁就唔知佢切咩了

神隱係舊登條IQ題都未找數

即係唔打算找數啦

推爆佢

條問題係咪我問
我記得好似問過

無野了
唔係我

夜夜好可愛呀
夜夜世界第一可愛

收工搭巴士 後面條友勁大聲傾電話又係咁拍張凳 全架車滿曬人冇得調位

早知去逼狗鐵

係夜夜
諗起我前幾日買左機巧少女第16卷都未得閒睇
對唔住呀夜夜

你有壓力，我有有壓力
你做咩挑釁我

日日夜夜

禾都想有夜夜日日咁煩住我

大家今晚又食咩
我屋企又無飯食了

同我食

MK籽

臘腸煮飯連繩

屌
原來係真

做咩負評我

臘腸,臘肉,臘鴨脾

之前喺amazon 訂咗個加藤惠土人早幾日出貨
但係我唔記得入錢落tap and go
依家張單cancel咗

都就過氣

on9！

想ham

笑4

信和好似600

抵買la

申請魔法卡啦

自己諗啦仆街

上年6月訂 個陣仲未有魔法卡

600都照買

係圖書館做緊project
組員問點解我whatapps唔入佢名
話我好衰

flirt你

不了
聖人mode長開

男定女

唔知
一陣會俾人話MK

去食飯
一陣再返圖書館

肯定女啦MK

上次個肥婆

肥婆係電腦科
呢個係中文本科

DLLM呀

姐係呢個唔係肥婆
係靚女

想買套麻冬cosplay衫去叫雞了

冇否認係女

唔會有靚女
返左咁耐學都未見過

即係女啦mk

最靚應該係教中文既支國miss

識食

好少雞係麻冬身型

有冇門路 幫我搵搵
儲定錢....

如果有
真係要報驚

金拱門

M記

？

飽架啦？

唔飽

135cm

窮拎唔識教就咪生
仲要生三件
好嘈

有得同女傾計 好MK

525咋

我都日日同女傾計

係圖書館無講野
用whatapps溝通

恭喜

Rich
525夠我用半個月多d

同女女whatsapp
死MK

我mk既話世界上都無毒拎了

不過我之前都係冇乜set同學名入電話
多數都係叫佢地直接比號碼我就算

無問題 交畀我

我去備定案先

幫你搵埋

為咗老婆 多多錢都俾

幫埋me ok？
me有的是錢

一后多王?

其實搵一個就夠了
你哋share 吧

當然分開啦

洞有兩個
不要浪費

一齊 我用屎忽

你個個

你係房門外聽聲打飛機

買黏土人送小説

樓上班人好變態

有無人知係日本買BD返香港要唔要報税

係
幫手報驚拉撚哂佢地

唔洗掛

我玩屎忽唔洗拉

me未夠12碎

死MK仔
咁有勇氣問人拎電話
我都係俾人問先俾
本來諗住唔俾
俾個新開既IG做聯絡
但諗諗下覺得太婆媽同ON9
之後就無咁做

白嘅呢隻膠幾靚

無位

你地班有錢人成日買膠
DIUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU
好似得我一個先咁窮

你唔窮
你仲有40萬係身

以前買架

我都唔想再買 好貴 又冇位放
不過忍唔到手

40萬條頭髮?

我依家已經要同我d老婆一齊瞓喇
再買嘅話我要瞓公園

仆街啦你地

我盲左..................

腎

40萬係一個定兩個

你讀完書一定會出嚟做嘢啦
到時咪有錢囉

如果無加價/減價好似係1個

最貴係一個肝

讀中文出黎等乞食
仲要係得ASSO
那會有錢

係度曬夜晚攬住攬枕瞓覺

唔好再貼我老婆出黎OK?

你都係
仆街死啦

我無攬枕…
我講緊買figure買到無位擺

你老婆

好心幾十歲人…

聽朝就搵你老婆叫我起身

唔敢買攬枕

好舒服 點解唔買

買飛G杯仲舒服

新野黎?

係
驚屋企人真係夜晚碎鳩我

終於出返黎

好耐啦

ng g

係囉
晚晚抱住智乃真係幾多野煩都可以放低曬

。。。

我都係驚屋企人話

遊b

碎?

一黎貴 二黎驚屋企人話

我老母都有話我做咩買女人野
之後就無理到我了

分屍

已經當生少個

點會
老母好開明

唉…
個衰仔又買d毒撚嘢
唉…
由鳩佢喇
唉…

渣嫁
怕屋企人話就唔好入LOLI坑啦垃圾

我老母都係咁 我驚買埋攬枕就俾佢屌死毒撚

我呀媽會同我講D公仔好得意

我屋企得細佬識咩係毒撚
我老母只係認為我係一個唔出街既宅宅

依個傻仔真係易氹

我老母個思想仲停留左係女仔玩女仔公仔(芭B)
男仔睇機械人既地步

身體髮膚受諸父母 不忍毁傷

我媽會講我仲細咩 買埋d細蚊仔野

佢仲以為我個d figures係小朋友玩具公仔

咁你唔通有其他用途?

性玩具

輕輕一推

邊個開新POST

笑

邊個開